銅鑼灣可能成為第一個出現社區爆發嘅地方

打邊爐班人有幾個都住灣仔 銅鑼灣

禮智大廈同利舞臺只係兩街之隔

隔離時代又有個 “非緊密接觸者親屬”

未確診之前，啲職員晏晝會出去食飯，病左嘅又可能會去附近啲診所睇醫生，行黎又行去啲菌實飛到周圍都係，隔離有個post話牛陣都出事，無乜事都唔好去銅鑼灣

[銅鑼灣牛陣］即刻暫停營業進行清潔

以上內容未經證實純推測

推

死亡鐵三角

站在大丸前， 細心看看我的路

好多人車經過軒尼詩道... 唔係嘛

其實佐敦恆豐早就社區爆發啦
早排高鐵站，西九酒店，尖沙咀美麗都
同埋捉唔到既流動病人
尖沙咀幾危

仆街過幾日要經銅鑼灣

下一站天后

屌任何三點連埋都係三角啦

我上星期先去左禮智大廈.....
而且我住係個三角形入面......

下一站天國

自求多福喇

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

之後就炮台山北角

可能係柴灣先 東區醫院又多一個

除非連一直線

其實咁高傳染性, 一餐邊爐, 或者咩街市15秒就中,
咁坐次車成粒鐘同車死緊啦, 搭LIFT咁近中硬啦
個個周圍去既

可以係直線

一直線有乜用 三點連埋先係一個範圍

要中就要中

港島樓價依然屹立不倒

係個頭番工係咪gg

屌！日日係銅記翻工
死人老板唔肯俾人home office

暫時出事都係私樓多
公屋多老人家，反而佢地因為窮，比較鍾意係屋企附近活動，唔出去，我自己觀察舊公屋係咁，新公屋唔知

係就快啦
依家夾係爆同唔爆中間，都唔知做乜好

唉...

平面就係

S

Push

死，聽日要去銅鑼灣

因為多人聚餐係會
唔戴口罩+大聲講+大聲笑

病毒鐵三角

死亡光線

下次銅鑼灣遊行點搞？

呢個時候都唔會搞遊行啦

你當黃埔紅磡死架?

RIP CWB

我：地盤、銅鑼灣開工

rap to me

觀塘爆咗 la
紅土都爆咗

但其實利舞台 同 times 果兩單都唔係確診？

又做標題黨 係都屯門先啦 咁多大媽

仆街了

唔係屯門先？
D酒店爆曬wo

咪有議員講咗唔係囉

[突發] TIMES SQUARE出埋事!!

South China Morning Post Publishers Ltd.
19/F, Tower 1, Times Square, 1 Matheson Street, Causeway Bay, Hong Kong
奶共報喺時代廣場有office 大家睇路

再下個車站 到天后當然最好

聽返嚟係世貿間muji嘅staff親戚確診
利舞臺其實無事
但個staff可能兩邊走所以都要消毒

都話啲房特登閂咗

利舞台好似係確診者個老婆 times係親戚一月尾有見過面

講真十八區冇得避 最安全係離島

可能習近平其實係香港

灣仔銅鑼灣連續幾個喎 26號打邊爐播毒10幾日後先確診

死亡三國

西灣河都有三處

仲大量人返緊工
唔爆我跟你姓

笑乜鳩 任何三點連埋一齊係三角又點 個重點係個範圍大細

Mola mola

深圳灣、港豬噢、東區醫院
呢3個點連埋咪仆街

咪膠啦範圍咁大

知唔知利舞台係咪做收銀

仆街飲緊水

銅鑼灣人口咁密 如果真係就死得

No

幾時到油塘狗宿

百慕達三角

你知內容？

樓主下世小心啲

成個火炭工業區圍左個圈喇
你日常生活用品/食品，都有幾會係果到嘅屈臣氏倉到出黎

確診：御龍山
隔離：銀禧，穗禾
隔離中心：駿洋

其實係潛伏期之前班人去過嘅地方行過嘅人都可能受感染
接觸過嘅人又接觸其他人
受感染嘅人有可能係幾何級數咁上

屌最撚憎d仆街咳都除低

連燈又燈死咗
而家最有機會仆街嘅係青衣長康

其實而家周圍都爆緊

日日經 係個頭翻工

美麗都
今日仲見有支那人拖喼入嚟住

而家即係中咗青衣公屋

屌

屌，燈中咗
回力鏢搞到我唔敢亂講野

話爆就爆 恭喜你唔洗跟我姓

屌 笑到不能自拔

輕鬆

西灣河筲箕灣已經爆到九彩啦